唔好再搞銀行好嗎？

大把福建幫嘅嘢唔搞，搞銀行會被認為係打劫，銀行可以話唔見哂啲客戶資料或者錢，將示威者形象貶低，當然有機會係卧底狗搞，千祈唔好參與，唔係要割蓆，行到今日唔易，唔好浪費前人犧牲同努力，我只係小市民，卧底死全家。

卧底狗搞的

樓主是不碌不合格的吹風五毛豬撚！

支持中銀繼續裝修

5毛死全家

咁就裝修埋中資超市同電話舖電視台啦

你都係P，自己出聲就得，唔俾人地出聲，同狗閪政府分別不大